點解而家fb時事、政治人物page 清一色五毛多

上fb見好多媒體，特別係蘋果、立場好多留言都係冇真人樣嘅人，用哂動物同卡通做頭像。反而一去飲食旅遊、職場page 先叫正常人多...結果攪到d人覺得媒體page 好多spy，想留言都唔敢

網評員
中國最豐富嘅土產：人力

如果係主流意見，留言入面嘅profile 就唔會咩都冇，只有share報紙link。張相唔係黃絲就係卡通人物、動物同風景相。

唔覺得果d係主流意見

但點解講主流意見既人

一定要有avatar？

我一早叫連登仔唔好掛住圍爐，應該出去挑機。
跟住有條友話去人主場晒氣喎，但而家啲五毛嘛照樣嚟連登搞事。
當然佢哋係選擇性留言，見到維權老兵post嘛一樣笠水

梁游行錯一步，累全家

認同 雖然佢地全職做打手 無野多係時間多人手多
但唔去挑機反駁返佢地 情況只會越來越惡化
越來越多人唔敢係網絡上表達意見

講緊蘋果日報每單新聞下面個fb留言區
定係蘋果個fb page

同一單新聞
前者

後者

用嚟製造寒蟬效應

兩者都係

因為連登仔係少數意見
而且看得相反意見就係五毛
完全冇諗過其他人既諗法先係主流意見

facebook 本身已經係親共，有咩出奇

你去facebook創辦人mark睇下佢張個人相背後果d字

linux 都唔敢用，敢同人挑機 ?